我朋友差啲俾老母捉到打飛機

話說佢屋企浴缸最近塞咗。

佢老母 佢

老母：你係咪掉紙巾落浴缸到？

佢：下？紙巾？唔係我喎，我冇呀

老母：冇？我通個浴缸，撈到好多紙巾出黎，真係唔係你？

佢：唔係呀，點會掉紙巾入浴缸

笑撚死我 即刻諗起之前啲圖

overload of semen
好想用口接住

諗番起以前老豆叫我呻鼻涕細力啲，唔好呻到個廁板都係

Gay

你阿媽叫你打少啲飛機呀 咁都唔明

無野做

好好笑

呢位巴打痴撚線